Nexus 5X 全新行貨賣2000會唔會有人要?

之前部5X因為bootloop壞咗用唔到
但我係play store買嘅關係google肯同我一換一
不過我買咗新電話用所以佢送返嚟都係擺
想問下如果放去先達個啲地方賣唔賣到2000

講漏咗係32GB

2000應該唔得了

咩色

白色
唔同色會唔同價?

係肥花個啲放個價會唔會好啲

點解google肯1換1
我之前壞底板都係去LG整

如果係play store買嘅話google自己會take care返
如果係街舖買就會由代理商LG搞
我爬文之後得出呢個總結

1000$ 我要,真心

白色,不了

千零既話有興趣

咪又係翻新機

係全新

1750啱唔啱心水?
50% off

比盡1200

我都係play store買
但比佢叫我去LG整

因為我有興趣
不過你二千真係有啲大撚頭

我上年衣個時候買16gb都係2100

lg+s808根本會死機，仲要畀$2000買，戇鳩

一齊壓價啦
五百！

如果賣1500會唔會有啲興趣?

佢換過部新應該冇事掛

新乜撚 設計咪又係一樣

會bootloop既機 1蚊都唔值

換到過保就收工
利申：g4收害者